之前幫班姨媽姑姐比蘋果3蚊，而家唯有打去銀行cut卡

成個家族30幾部機都比哂

而家一個唔該自動續訂 想收我課1500一個月 我pt搵3000咋

你下個月話收500蚊 又自動授權你過數咩

全家轉睇香港01，算

不推文回覆

咁撚on9

我幫全家買哂，佢收我5千都照科呀

自動續訂 拎左你信用卡 想收幾多就幾多 吹撚帳

一個月先一百幾十
請一次飲茶都唔夠啦

冇得del去張credit card真係好麻煩

佢點撚樣計數計到1500出黎

30幾部機, 每部每月$50.4

自願同強姦既分別

痴孖筋

唔是可以登入取消咩

無人想知

有得取消訂閱，使鬼cut 卡咩
btw 蘋果咁做真係頂唔到好耐，認真

真定假我幫成個家族比左3蚊

三毛推介

現有會員, 自動過渡

屌啊 幫成30個老野比左錢

廿幾個電話 唔通逐個問 你睇睇個sms話我知個登入碼咩

你家族靠你3000幾人工頂住

自動續訂根本冇問題，取消番米得，係你自己係太多人的acc比左錢難取消姐。
至於睇到你有咁既結論，勸樓主不如番番鄉土啦，佢地同你既腦仔先係差唔多

佢一早講左可以自己取消
你無留意佢啲宣傳？

香港攬炒囉 呢期興

9月啲老野問點解睇唔到新聞

咪send 香港01 東網新聞 rthk app既link比佢地自己揀

頭先check 冇扣錢亦冇續到期
樓主一開始俾錢㩒左自動續費？

咁貴 睇文匯算